睇cctvb新聞講到美國係邪惡帝國

講到美國下下針對中國就係唔啱就覺得好笑

所以唔好睇了

帝國？

但世界各地嘅人都爭住移民過去

睇cctvb果個咪仲好笑